（聖誕快車）依家有條女係我屋企沖緊涼

係咁的 今日聖誕節老母返咗大陸
我一起身就餓到下晝三點幾
就去左樓下茶記食番個tea飽下肚啦
我一坐低就有o靚妹侍應走埋黎問我食乜

我：
o靚妹：

o靚妹:食乜呀? 靚仔
我:依家有冇午餐呀 好鬼肚餓未食飯

o靚妹:成3點幾 冇架啦wo
你散叫d粉面飯啦

我:咁呀 我睇陣先啦

屌您丫 我睇緊個餐牌果陣
個o靚妹侍應話累 想坐下
咁我咪話ok囉 點知佢條友坐鬼左上我大比
我望一望 我屌 呢條友bra都冇撚戴
粒釘由入面件tee飛到出面件圍裙度
心口仲有粒紅點 都唔知咩黎
大比仲唔知點解濕濕地

不過我由頭到尾都冇望過佢

o靚妹:咁耐架 食d咩?
我:要個西炒飯丫

屌 之後 唔知做乜鳩佢紅都面晒
佢行開同老細講左陣之後話上我屋企
一路仲問要西定炒飯
依家佢係我屋企沖緊涼
唉 我個飯仲未食到呀
都唔知係咩茶餐廳黎

Too long

有咩用

煮野食都要洗乾淨啲材料先啦！

閱

認真

留名

屌你老母想俾負皮撳錯左留名

洗手就唔好諗咁多嘢啦

嚟連登玩開心嗎
下次唔好問呢個問題啦

又黎